石澳巨浪打翻橡皮艇 4少女墮海1溺斃

石澳巨浪打翻橡皮艇 4少女墮海1溺斃

【20：05更新】新增3名傷者資料，分別是姓鍾、姓楊及姓黎少女，年齡介乎20至21歲，全部腳部擦損送東區醫院治理。

石澳發生翻橡皮艇墮海意外。下午2時許，4名少女在石澳租借一艘橡皮艇出海玩耍，其間橡皮艇疑被大浪打翻，4人隨即墮海，其中3名少女事後自行游上岸，而另一名少女則遇溺。消防接報到場，將墮海少女救起，她已陷入昏迷，由飛行服務隊直升機送往東區醫院搶救，惟抵院後證實不治，其餘3名年齡介乎20至21歲的姓鍾、姓楊及姓黎少女，分別報稱腳傷，送往東區醫院敷治後並無大礙。據了解，4人墮海時沒有穿上救生衣。

消息稱，死者洋名Joyce，適值聖誕假期，日前回港度假，今日相約3名中學同學到石澳暢泳，其間租艇出海遊玩時，在離岸約600米被一個巨浪打沉，4人悉數墮海，其中3人自行游回岸邊，惟女同學回頭發現Joyce在大海中載浮載沉，立即報警由消防到場救起，其時已陷入昏迷，最終返魂乏術。

救生衣唔著去玩水上活動
Anyway Rip

欺山莫欺水

前排先係石澳租艇玩 邊敢划出去架

「離岸約600米」

隻艇好撚流

玩撚消防員系列
真係抵撚死

強 烈 季 候 風 信 號

強 烈 季 候 風 信 號 現 正 生 效 。 預 料 本 港 吹 偏 北 強 風 ，
平 均 風 速 每 小 時 超 過 四 十 公 里 。 陣 風 間 中 達 烈 風 程
度 。

1. 如 果 你 身 在 當 風 地 方 ， 會 受 到 偏 北 風 的 正 面 吹 襲
， 請 採 取 預 防 措 施 ， 以 防 強 勁 陣 風 帶 來 損 害 。 花 盆
及 可 能 被 風 吹 倒 的 物 件 應 搬 入 室 內 。

2. 打 算 參 加 水 上 運 動 或 進 行 海 上 工 作 人 士 請 特 別 小
心 ， 以 防 大 風 大 浪 帶 來 的 危 險 。 在 離 岸 海 域 ， 風 浪
尤 其 大 。

唔係連登仔學人遊出公海
俾你用晒兩隻手都唔掂啦

rip

咁大浪救生衣都冇用

高登仔就話遊出公海姐
拉登仔都係?
連人設都抄呢個真係老翻FORUM黎喎

香港東南海域八號風球級數風力

而家係澳門船番緊香港好多人嘔